17 FG 中文系

有無讀中文今年grad 既巴絲講下去向？搵左工未？如果無諗過做老師又諗住做咩？

搭單問 有無鯨大中文巴絲

咩係鯨大？

鯨魚大學

絲打？有無諗住搵咩工？

我係巴 我唔係中文系 我只係想問佢地買定兜乞食未

16 grad，做緊大公司打雜，搵埋唔夠洗

Push